［？經］最誇張掉過啲咩落街？

啱先食完車仔麵同碗仔翅，懶得行出去掉，一嘢塞出去窗到，點撚知卡住咗個窗花，我又on9唔記得關咗門先掉，屋企人去廁所一見到勁大聲屌我老母，嚇到一嘢揸爆咗個碗，啲汁流撚哂出嚟，條褲都濕撚埋。

早知喝埋啲湯先

巴打失戀住天悅？

好似你都住天悦喎樓主